每日返工都想自己間公司執笠，俾對手打巢，是咪病態

野一定做足
但個心一見公司蝕錢都好high
俾客投拆就好high
心諗間野存在到今時今日真係奇蹟
有能者居之
真心想對手take over
就算以前讀過既學校
睇佢踢波游水跑步俾友校打巢就心涼
好驚

M男唔洗大大聲同人講既

西西弗斯

自己開返間打巢佢最好